操肌操到個胸好大，操到行出街唔敢著緊身少少既衫

其實覺得自己好on9。。。操到身型其實幾fit, 操到咁靚緊係要show off 架啦 除衫都忍唔住望多自己兩眼。
但係一著緊少少既衫，個胸肌型就爆曬出黎，成日覺得好似特登駁出位咁

為左唔好有人用另類眼光望我，每次都著返鬆身少少出街，即刻自信心返曬黎，覺得自己好on9

飛釘

圖

圖?

一定會飛

npnc

你是忘記了還是害怕想起來? 距離831 就黎半年，民間集會團隊星期六晚會有直播！！！！

其實係嗰件衫唔啱身 太細
大胸女都係啦
著到突出胸形都唔代表looking good & cool

除非你做運動嗰時
因為嗰個場合合適

其實都要睇你個樣ca唔carry到副肌, 太童顏好肉酸

i dont agree